蔣介石(翻生)#2436再一次洗版

修圖大師入

［有圖］變態蔣介石（ 翻生)

再一次用 進行洗版 請盡快處理

大家凖備同俊安道別

巴打我之前都有認錯過你係俊安 你又真係扮得幾似

哦

又撚蔣狗

連囝幾時block

sor係幾時bam

連囝唔撚一視同仁?

嗱, 你自己用自己個definition打飛機就冇用嘅, 講緊嘅係持續推舊post達到洗版效果呀, 冇人理你個內容呀on9
仲要自己cap圖上嚟承認自己一條友推post, 連囝幾時bam

可唔可以理下連囝d文字?

較早期, 咁之後呢? 之後定義呢

睇唔睇到?
唔係紅色大字就叫係道理, 你個網典定義係focus on較早期嘅internet使用情況, 家下都2017年喇

恥笑自己就啱嫁喇

[red][size=6]我都有連登嘅真實例子

我都知個腦唔用會生銹, 但唔會連factorization都唔識, 覺得痛苦先

藥呀, 個手寫板又load錯字?

中介狗死全家
但大話生滋狗醬囝都一樣要死

中介狗

醬囝姦女

冇人想幫你推中介post

醬囝你d朋友g唔g你畀人起晒底?
洗咪幫你通g聲佢地?

真係想post電話?

台灣讀書好

要唱最後晚餐點算

我唔准你地話我個格煩同差, 我係用實力去溝女嫁

要唱最後晚餐點算

經典重溫

又話d同學個個都幫你嘅? 又話人地冇報過料? 做乜有whatsapp group chatrm圖嫁?